點解我女神唔噴香水都可以咁香

成日忍唔住索
佢連手背手掌都香

我d精味

冇可能，我女神好純

處女香

關我撚事 我唔純先係重點

睇黎係

但係我女神好純
會推開啲變態佬